永遠懷念169

雖然我地未見過
但總算有緣份係呢個咁既時勢既香港相識
雖然佢為人作惡多端 經常踢爆人地
但都為我地帶黎唔少歡樂時光
願169一路好走

RIP

Lm

\|/

RIP

88

希望你下一世識得尊重我

bitch那能solo

169

係

返嚟啦

講暗號
谷主條女叫咩名 住邊？

劈完？

佢唔係169 佢答唔到問題

你條女叫咩名？

choco

Choco

屌你老母！出嚟！

Choco 天晉

你正職係咩

職乞

假169 Fced